專登搵狗撚 入嚟撚狗啦喂

比晒d資料圖我先 唔該各位巴打

狗都冇人撚？

我以為你專幫人搵失踪狗隻

又買點數卡